1. Otvoriv public proekt na gitlab
2. Kreirav reade.txt
3. git add .
4. git commit -m ""    -  ako ne napravev commit ne mozev da krediram nova brancha
5. posle sekoe kreiranje branch vnatre otvarav nov fajl i posle sekoj nov fajl uploadirav so add .
 (koga napraviv proverka site 4 fajla bea samo vo branch4, a vo drugite brancha bese samo readme.txt)
6. napraviv commit
7. gi spoiv soodvetnite branchi spored instrukciite
8. vlegov vo master brancha
9. gi izbrisav site 4 branchi
10. napraviv commit
11. napraviv nov fajl command.txt i go napisav se ova pogore